男與15歲少女交往 逼她人獸交跟狗啪啪啪

澳洲一名男子，跟15歲的少女交往後，在她16歲時，強迫她跟狗啪啪啪，判處13年監禁。
據《雪梨晨鋒報》報導，現年49歲的李（Jeffrey Lee），曾跟一名比自己年輕27歲的女子交往，交往時這名女子指有15歲，而李被指控兩項與未成年人發生性關係、三項獸交，以及毆打、傳播兒童情色製品。報導指出，當時李在少女16歲的時候，跟她一起吸食毒品，並且說服少女跟狗發生性關係，而李則在一旁觀看人獸交，另外，李也趁少女失去意識的時候，讓狗上前跟她啪啪啪。

檢察官指出，李還曾在跟少女吵架的時候，拿魚叉插進她手臂後，僅用襪子跟繃帶包紮，不許她去醫院治療；還有一次，李發現少女用紋身槍在她腿上紋了2顆星星，被李發現後，李竟想用刀把紋身割下。除此之外，李還在網路上直播跟少女啪啪啪的影片，並拍攝少女的裸體照片。
法官表示，李的行為讓少女身體受傷，且對心理層面的影響更大，可能影響未來的生活，認為李的行為惡毒且殘忍，判處13年監禁。

狗公爽死，中出幼幼又唔駛坐監

少女圖呢？

男就有圖 女/狗就無

佢嗰啲假牙嚟？

咁似牙朗

你老母畀狗屌

自己唔食都要讓俾隻狗食，真係好有愛心

16唔算幼啦
鬼妹喎